點解女人講到乳房only for餵母乳 但又個個戴bra想整靚個胸形吸引異性？

吸引bb

即係好似 Wilson baby個老母咁？

搭單一問
聽講每個女人生完bb之後對波都會大好多
咁係咪每個老母都唔會係iPad

戴比自已睇唔得咩？
整靚啲胸形比自已睇唔得咩？

雞就雞喇

餵母乳比異性？

sor 巨乳正好多囉

有衝突咩？

人類祖先係先睇屁股先，進化左企係度先睇胸部
胸只係冒仿品

雞底

埃及妖后 切咗個胸佢啦

進化論？

我無講過，唔好屈我

我愛呢種